[
    {
        "randomId": 269
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihogo bya Birahinda ntitanga iratiza",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Umuhoro",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tora uruho ntore urundi tujye kwiyumya",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Igisenge cy'inzu",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Amaganga y'isha"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteruye nyoko n'ubuhuruhuru  ndunda mu mbere",
            "option_1": "Inuma mu kigega",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_4": "Igishorobwa",
            "correct_answer": "Inkono n' ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira umutabo ugahingwa n'isuka y'indoko",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Inkinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_4": "Ingwe",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkuruye urusuri ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_4": "Umubuyenge w'intosho",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshikuje umubugu ugugesera burahungabana",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inzara yica umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mutimbo araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hirya hariya hari imizo n'iminzenzi",
            "option_1": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Agahinda mu murima",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Isogo n'inyabutongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite umwana akarara aryamye akirirwa aryamye",
            "option_1": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    }
]